A-le hi-a na-ni-we-s-ge-s-di, U-yo-s-dv-quo, u-yo-s-dv-quo, na-s-gi na e-qua ga-du-hv na-s-gi u-si-do-li do-le-dv, a-le de-ha-lu-ge-i, a-le gi-ga-ge-i tsi-du-tsa-no-dv-gi, a-le a-de-lv-da-lo-ni-ge-i, a-le u-tsa-ti tsu-na-gv-wa-lo-di nv-ya, a-le da-gv-na--i-yu-na-s-di, tsi-du-tsa-no-dv-gi!
